有冇巴絲係佛教醫院度做？？？？？？？？？？？？？

識唔識個叫李明雅既女仔 24-5歲 我女神黎

臭雞

好想識佢呀

咁似我sp

印象中有少少鬆

圖呢

女神背影放工時間撞到 唔敢識